買咗個ironman usb 。屌

一插就熄機 屌
有冇得退貨

笑到仆街

做咩咁多負皮

剪撚咗隻手咪解決

有無10年

Wowoowowowowowowoow

屌竟然笑咗 多謝笑話

笑撚左

換機吧啦

公海->連登

插右邊

下世小心D囉

幾多年前？

onlun9

old news